［A/I］Fantasy Life Online (12) 年輕人想要乜先起手啊？限法連專定八隻五星啊？

配信日 2018年7月23日
会社 Level5

rpg

最多4人合作

可創造角色

職業多種類
分普通，上級職業

抽蛋

冒險

建築

Q&A

Q: 首刷刷咩好
A: 記住武器>人物, 建議最低配置1戰鬥+1採集
完美主義者就建議a: 法連專+弓
b: 弓手連專+杖
c: 法連專+弓手連專
首抽建議上嚟問，排名經常變動，見到一堆負評就知你抽到好野
（不過生產職都好好用，抽到唔好嫌棄，後期你冇會喊三聲）

Q: 點轉職
A: 主線打完1-2, 係地圖左面會出現職業神像, 兩個選項揀右邊

Q: 點生產
A: 生產職業共5個, 成功轉職第一次會送相對應建築, 建築入面可以生產

Q: 人物技能升邊種好
A: 由左至右, 基礎能力/攻擊段數/被動技能/主動技能, 請自行判斷, 個人戰鬥職業會先升主動技能

Q: 日任係做啲乜柒
A: 上至下,討伐一次/探索一次/工作一次(係建築揀仕事)/耀日一次(即係打強化珠)/完成以上任務

Q: 神之試練係咩?
A: 主線完咗之後，係星之庭園會出現新任務，做完送裝備
1. lvl 60以上大佬討伐
2. 每個職業故事完成或職業到達lvl60

Q: 職業主動技同武器主動技分別點開?
A: 職業技：長按後放手出技
武器技：長按儲氣之後加隨意一個方向放手

Q: 有時迴避個陣會出技, 係咩玩法?
A: 代表你迴避傷害成功, 除咗碌地個陣無敵唔食傷之外, 仲獎你出招技而唔扣SP, 一般係對應人
物連招最後個下

Q: 釣魚咁難釣既，點玩架?
A: 釣魚跟佢方向拉:

藍箭咀扣魚血, 魚線減耐久

紅箭咀魚線回復耐久, 跟方向拉一下會show good, 之後放手,
唔好再拉, 拉又扣唔多魚血, 但魚線減耐久

見到耐久回滿左又紅箭咀
可以儲下力, 放手 = 用角色技 /
儲力往外拉即刻放手 = 用武器技

Q: 乜野叫打直
A: 正常一件裝LV上限係10

有兩個方法提升：
1）你鍛造既時候直接極大成功，咁佢就係最高質素，上限16（超大14，大12，普通10）
2）打ち直し：將本身既裝用打直石（協力討伐報酬交換）去打直（うできき開放，不過如果你得呢個職級應該唔會夠你整到極大成功），原本件裝上限10，極大就16，超大14，大12，普通10

有用連結

新手攻略

首抽速刷

中文攻略網(轉自巴哈)

即時對戰

小抽怡情，大抽亂性
請緊記

你想要的

你所得到的

DLLM 冇留意到就快1001

【攻略】活動攻略 獎盃、硬幣、Pt 總整理

屌..貓草房主 返緊工就咪打機
開完房掛到完場 正HIHI

企喺佢執邊齊齊唔打攬炒咪得，最鍾意

其他兩個好能博命, 唯有一齊博

我就一定即走

番工慣左，啲高層最鍾意將一個做野既part個唔做野既，搏個做野既頂爛市唔忍心於是會做埋唔做野既

sorry 呢招喺我身上唔work 攬炒啦屌

梗係唔走

兩個人掛得慢
我平時做企係度果個

梗係等佢地都放棄埋

下次新post delete "Q: 首刷刷咩好"

有人睇咖咩

最好就無啦

Page1留名

留名 狂打青蛙升得好慢

你打西原仲慢呀..不過我當練埋採集

打模擬器打就快訓著

屌鍊金有BUG..發動左武器技/職業技之後, 黃BAR 成舊唔見左..

bro幾lv先
40 lv之後愈升愈慢係真ge
上到50之後就唔急升
慢慢打活動自自然上左去

傭兵51 5*弓 50

呢樣未試過
反而有時用控緊嗰個角開大絕會繼續計時

今晚carry我打新討伐一齊升

UP左上TWITTER TAG 埋LV1, 睇下有冇人理

你carry 我就真

有弓就carry到ga啦
我呢d食花生回血法師黎

神補

btw 請教你哋點升裝 法國冇料強化把弓

整弓俾佢食

屌 隻game好撚廢
連線唔穩定就當斷
斷左就當冇打過 dllm

練大工整一堆2星弓做肥料

咁要瘋狂升大工

削百尻幾碌方木當肥料

反正都有練大工, 緊係加條線變弓抵食好多

呢個世界無神補
只有隊友神走位, 響我補緊自己血個陣衝埋黎回血

想請問，
住民20人，有沒有得增加上限 ?

另外，帶出去果個袋
是不是最多只可以帶6樣野出去 ?

神補當然有
食紅藥水果D

暫時無得加

最多6樣

明白...THX BRO

what's 紅藥水?

班架仔真係好趕投胎..9100已經完成..

人地返工職業打機GA嘛

我呢D小薯仲返緊工未開始打

係協力同職業昇格試會當你冇打過啫
單機會有

不過係諗極都唔明點解升職級要keep住連線

你兩隻人都訓底左自然見到

新討伐有五星突石換

哦
無晒啦我D紅藥水

係, 呢個必換

我真係睇緊，
刷左成個星期仲未開，
想問下係唔係弓，法連專武就開得？
我見咁多巴打都話十抽都唔中又唔課金所以想抽得好d 先開

渣ga

一個星期
我怕你刷多一星期都未掂

你係咪用AN機..我有3 5*可以俾你

我用ios 機，不過都有andriod 機

係呀，抽抽下依家得500石
不過真係feel 到風up

真心唔一定要追風弓, 有5*打手+5*武都好夠玩前期
如果你想走生產就準備埋5*生產人

其實5星釣魚女+5星釣桿先係抽獎MVP
同個日本仔打冰豹，幾次佢都係MVP

你最好都係上黎問下開唔開局好了
完美開局係畀痴線佬的 (應該要刷1000個account)

其實有呢一期, 弓武 / 風法 都值得開局
再再好少少就加多隻 大工角色 / 裁縫角色
再好D就 BOTH 大工角色 + 裁縫角色
更好就課金啦

刷到靚開局，跟住2,30連0 5星咪又係棄驚

首先佢要吸得住隻野..我見過人用死魚翻生果下隻BOSS都俾人吸走左

佢太高攻，由頭到尾都吸住boss

正常發揮
每44抽中1隻5*

而且他儲大絕嘅時間會唔會快咗少少......

一係滿覺神人..一係你果場打手有問題.. 佢係火屬黎
普攻都吸得住的話

愈多小怪愈快
佢蓄力 = 周圍8個位置炸人, 炸2獲.....

佢個角同武都覺滿

唔滿覺, 其實都係廢

但係我風弓普攻一下都3百幾..火屬佢要普攻6百幾先搶得走..

因為我無釣魚妹, 又無專, 更無覺醒
所以廢!

我冇留意佢普攻幾多，只係記得佢大絕灰字扣5千幾

因為無風弓同風法
見過滿突普攻過千

咁真心少..我放武器技, 爆擊5千, 唔爆都3千..所以MVP到好似樓上咁講..
無風弓風法在場

咁睇ge話
大絕剋屬起碼15000
無剋應該都10000
被反剋得返5000

釣魚妹招大10次有9次都會俾隊友推走

成日都話廢，課金未

就係因為佢唔想廢課所以保持低調

好想扮工打機....但BOSS係度...開唔到隻GAME

開波啦喂
刷緊急56團-2

咁快 full

暫時低調d
課到中左釣魚妹連專再同大家講

加油

我都算半痴線佬，之前有隻風弓一凸算最好。。。
咁我遲d 再上黎問下啦，唔該哂咁多位
我見我咁遲玩不如抽過完美acc 跟住可以儲石

再黎再黎

派啲石勁少

又係我, 仲刷緊

今次想問
5* 練金
5*封面法杖

開局O5OK?

一係買現成ge account
8591有一堆
盡早開局好d
下星期四又新活動

要抽龍王大劍了

咁快手KO

屌你老母垃圾四星呃尻人

禁左成個下晝整粉...3*鍊金又升完..點解我咁少4*人俾我玩

3%?
算吧啦, 都係中4* GA啦

你以後唔好抽

4星人其實都好快玩完

一定抽!
唔抽點會中4*

玩完有用同玩完無7用的分別

好快就9100分 不過仲未換哂d野

幣先難搞, 應該要打30場以上

又唔駛一晚肝晒...記得打普通討伐就真

普通討伐仲未開始打
都係個句, 有咩係必換?

試下個個星期除左3星打直石全部換哂佢

50LV 之後D 防具換邊啲好

ok i try by breast

睇你咩職, 量力而為
3*LV16 / 4*LV10-16

人仔升LV最快係打討伐?

屌你係咪ON9 GA...整個鑊要用蛋?

仲要係青蛙果隻先最快

近戰黑裝，遠戰四種都要整定

即刻去刷先

係好ON9

請教下即係要做啲乜

煮呀, 不停煮
其實你去料理果頁, 右下禁有個F5制, 禁一下就會SHOW你有咩要做 (1/1 OR 0/1)

冇人?

啱啱放工

講起搵工 fresh grad 搵工好頭痛

夠石11抽又慘死
不過抽到4星魚杆可以升下釣魚

有冇巴打想一齊刷下打直石

應該出個11抽有隻4星保底先岩

岩岩緊急討伐送果兩抽
都係3*

咩科呀

我刷，但幾點開波？

文科仔 中英文果啲

刷緊

乞食

中英文好有幾難搵工
大把MT請啦

第3關都咁難打....

等大家CARRY LAST 2關全滅+全採石

就係唔算好 做個clerk 得12k.. rejected offer

帽事既，我讀中英文既細佬咁多年都未有事

佢做邊行

FG非專科差唔多啦
而且重點係跳得有幾快

我寫得唔好
係我讀「中英文既細佬」

有朋友讀英文，PR、教書、傳媒類都有

搵銀行back office lor
起跳都有15k 不過你FG一定係agent contract
再唔係做frontlines跑數 17-18k

咁快打完

刷幣係咪打中級就算？

兩粒三星係花啫

中級2/4/6
高級6/9/12

打上級最少都6個幣
緊係打上級

幾點一齊打?

有無人打雀，差1條羽毛整衫

紅藥水拯救世界, 街場好難打

係到搵隊友啦
留名打上級

有冇人玩

咩係姐藥水？

有冇咁誇張

你尋日場場都用嗰啲野

紅

舊果個緊急, 今日出番20lv既關
打左幾鋪先做到敵全滅
自己打仲好

有冇人打野

未食飯

結果今日魔豹20LV同35LV我都係自己開自己打算

8:30！有冇人打

你地打住先，我起碼2045，齊人就你地打

跟隊

報名

食緊飯跟機

留id啦

次次一開隻53LV大工入街場就解散

拎隻非戰職入去咁冇誠意，俾我見到都走場算

等緊大家一齊打

692021928 Mush

大工刀全體加暴擊 啪啪聲好撚勁

緊急快刷團-2，有白虎，有冇人？

3星武器幣同佢個名絕配
未見過3星以外既野

得50入唔入得？

主線送個抽中左四星廚 終於唔駛得隻二星

師兄們請問係咪做魚湯升最快。
同埋係邊款魚湯。見有三款

魚湯俾人飲經驗高少少

有冇人幫打普通討伐
魔法波波 54lv嗰隻

件裝幾靚

部手機成日斷WIFI

而家?

-1

俾幾分鐘我打埋場緊急

緊急啲幣邊幾樣要優先換？

驚見日本仔著火龍裝

換5星覺醒 100幣

我都要打

一場6粒打到佛誕

好似有限法多一個箱？

我得4粒

928296838 巴打加一加我先?
仲有冇其他巴打要打-1

一川?申請左

加晒

等我陣 未做日任

好呀 做完講聲
你地好勁咁高LV既
我都算玩得多都未有一隻55LV

今日先發現生產果陣另外果兩隻隨從會加主角製造力

做完 我係boboboy
要點入你場

OK 我開

開私人邀請我地

打強化石冒險啲鎖匙要點拎

唔敢同大家打住,我係咁斷線

整野食係咪一定要主角行先

拎張信用卡出黎，我話你知

你個城右手邊有神之商店，CLICK入去買

巴打好勁 7分鐘打完 平時街場要18分鐘

btw我打到一個了 你地缺唔缺D料?
缺既話可以你地開多一個箱

2個緊急 你地會揀邊個黎打先?

花易打好多

但狼都要打百九幾粒換野換飾.

仲有22日,急咩

有冇人打花差3000pt

我開 三腳喵巴打請add我
843914725

狼帶咩野可以拎多D分??

你打到9100PT自然齊銀

每日任有銀匙拎
金匙請課金

打左2粒鐘.....60幣

搵人打到花9100pt先

我都有呢個問題
究竟係唔係隻game既問題？
仲要如果打討伐一斷就拜拜

我join ok?

打咩打咩?

2個鐘唔夠 243幣

2個鐘…120個

我以為係我屋企WIFI收得差

差少少

come 你開?

欠一塊，有無巴打可以幫手

巴打你有冇限法

得43LV莉莉

我幫你啦

646722727
加完我之後開場邀我

有冇人一齊刷花??

新手應該刷咩角色同武起手？

5星覺幣用落戰鬥角好定生產角好

Added

ID:Travis仔

睇你為拎出去型定自己暗地裏型

黎啦，開場伐木

D人好似打齊晒花咁
開場都冇人入

因為真係好快打完……

入街場都冇咩野人......

我打 692021928

要聽日先打得SOR
聽日一早要返公司OT

好的

聽朝起身我上黎再叫
早知一早跟大隊打晒花先

快到前兩三日已完

我每次都打好耐
自己LV50跟街都係好慢
又抽唔到5星戰鬥武

戰鬥可以搵人大腿抱
生產冇, 好似生產需要D

再問多句, 裁縫同埋廚房佬, 比邊個好?

花平均一場10分鐘

緊係整衫

有冇出到塊葉俾你？

無
可以打多次？

OK THX

可以，你再邀我

哥改左名叫好勝gigi

好

塊樹葉咁難有，頂佢

我跌左葉了

我都跌咗一塊

可以整出黎個把4星枚有咩特殊效果
日文睇唔明

新一日40石, 儲夠11抽, 又爆死左

打土爺大力D
好似係

兩隻五星法開得未，得四星武

係唔係武緊要d

開得啦

之前抽佐4個11爆死佐
仲有400鑽想追一追

決定400石自爆埋算數

兩隻戰鬥職要黎做乜

升多兩日就會採集又自己採餐懞，整野又自己整餐懞

一共55抽

警世文

到宜家連埋之前22抽都仲未有5星戰鬥武

啱啱諗住抽 宜家有啲鳩縮

有耐性就繼續刷, 3隻5*開局
無就開局算啦
地法, 風法, 任你玩

其實有D想棄既感覺

重刷囉，反正啲進度唔算難追

其實我懷疑連3%機率都冇

而家加埋有D咩5*

其實4星啲工職有冇用，我全部角都係戰鬥職

人 : 4選1中佐水果既士兵
武(採集/製造) : 大工, 煎pan
武(戰鬥) : 無

抽左幾多石?
真係灰灰地

之前22岩岩55
Total 77抽
淨返300石左右

望返回收返黎ge(非洲康)個account又真係....
問下佢係咪真棄

角色: 地法, 鍊金
武器: 光劍, 伐木

所以開局好GE ACCOUNT都係要課下月包
-> 三喵account

我咁樣既局都唔知課唔課

cap張主角12職lv圖等大家分析下

登出登入完

其實討伐D怪所謂自動回血
係因為LAG機, server無計算傷害 ?

除非有綠圈，然後寫住hp up
如果唔係應該係lag

你又真係黑左啲

有D尷

起碼有大工武

大工武係首抽刷返黎

要課就課一人一武個PACK先啦

月包即係咩？
利申新手

98果個??

第一個都好既

各位巴打平時點入手綠色古木

480果個有D貴...

都係既

同埋就算係480
買完係我呢個ACC好似冇咩野效果咁

你無弓武/法師就唔好課
包月只會係bonus
唔會中到你想要既野
課完半棄驚中

但而家先叫人刷首抽好痛苦

得4星弓 4星杖 4星人

仲要岩岩花刷到9100

不過9100都好快姐
如果對個AC有愛就繼續啦

睇進度囉 我連d生產職都升爆曬 唔通重玩咩
係差5星角/武 課完得練金 女大劍 煎pan
無弓武生產角 課完無分別
首抽法師連專武放置中 已經無野好做

法師連專打討伐只係睇隊友放技
自己D技只係緩回SP

人地就幾千幾千咁射出去
之後再自己食藥粉, 再射

得閒回下血就係法師做GE野, 夠休閒

休閒play
要回歸初玩個種心態: this is 牧場物語!

9100咪又係中3,4*

係

咁就睇下你想唔想刷首抽了
首抽地獄

其實唔想
但睇到人人都抽到5星
我就冇石

要有石, 方法好簡單

個個首抽入黎晒下命就信咩

你突破盲點

打狼D人唔挖礦

望住啲淘仔acc、望住大家未買必中包既acc，都可以中到咁靚，再望番自己課到咁都係得啲咁既野，就會好後悔當初做乜咁快起手而唔係買個acc開波

唔挖係正常，一係搵巴打陪你打，一係搵採集場

重有一招既，你挖得快過佢地打就得。尋晚我有一場我掘晒礦再去打卒、清晒卒再去打boss，都做到MVP，班揸流灘

我諗我最多33連抽都冇5* 已經算小兒科

連續12個11連

唯獨你一個是不可給取替

尋日邊個話唔跌肉只係賠肉咁寒暄
啲肉要打70LV世界王先會跌、整最高級既全體回HP湯用咖
冇打都有就執到啦你地

想問下我果5把4星大劍點處理好

對認真玩緊嘅人嚟講係正
對一路想重刷嘅人就屌晒鬼

重覆嗰啲我賣咗佢 唔重覆都會留
唔同屬打唔同關都用到嘅

呢5把

去星之庭園 賣

唔係食自己可以覺醒??

我都想...

就咁一把5星弓開唔開局

抽到重覆角會自動覺醒，突四後會變星幣俾你（3/4/5 = 300/600/1200）
抽到重覆武冇得覺醒，只有賣（3/4/5 = 300/600/1200）。想覺醒要去拎五星突石

頭先睇過下好多野都要大量星幣

6萬

痴撚線 殺龍+龍王大劍D輸出仲高過風弓狩人WTF
打冰狼

係咪一定時間佢會自動同你清零?

所以通常都係拎去賣。我個人通常會係咁：

武器唔同屬我會留一把，水火地風各一，有高星就賣低星，你唔知幾時要拎把3*16LV出黎用（我亦都唔肯定3*16LV剋屬 會唔會痛過 5*16LV 被剋屬，反正就留住先冇壞）
反而打MONKEY有效啲、打鬼有效啲呢類可以賣

生產有四星就要留各一，即使有五星都要留四星各一，有啲四星對應既會整得好啲（除非你話我已經高LV到用五星都AUTO到極大成功，好過用得意四星，又缺星幣既咁就拎去賣）
有四星就賣三星。

半年
你七月賣既星幣會喺十二月底清

有星幣既話，首選係
1）每月一粒既10000幣五星突裝石
2）每月一粒既10000幣五星突角石
3）（課長級）60000既武
4）（超級無敵課長級）40000幣既五星突角石突裝石
5）（傻仔級）三星突裝突角石

20個禮拜10000幣

加油
我用快啲既方法好了

如果你20分鐘首抽一下又無乜耐性再刷
可以開局

如果你20分鐘首抽6-12隻
再刷過

其實風弓(角色) 個2招SP技好唔好用?

有冇巴打有限法可以帶幾場打花

真心求指教..

因為wiki又冇新個把法杖既評價.

......

有無巴打帶打草龍
SOLO無地法好難打..

呢個開局我比5/10

連抽2個四星
都係大工武 我有5*啦

你本身咩開局？

4選1士兵加戰大工

仲打唔打

希望隻GAME唔好愈搞愈難
白貓就係太難太肝先搞到棄game

奇妙組合 未練生產買過淘仔快樂上路

55-60呢段真係好肝

新討伐打好耐先1場, 6幣
100幣先有5*覺醒

打 開電腦先 睇緊YouTube

join 神手團 5mins 一場

神手團可遇不可求

唔想再玩過

首抽5*弓武/風法, 可能你會再玩過

隻狼真係難打好多，諗緊好唔好打次一級，密食當三番

弓同風法真係好勁

係咪好吸引呢?

打街場就未夠55好易俾人解 次一級都好
上黎搵人打就唔駛

街場無弓無風表示被人歧視

平均6分半一場
1X幣WOR

打左10場, 場場6幣

56?

粒突石你地會優先比弓，舊法定打鐵佬？

場場8分鐘

YES

你咁多5*呀巴打

一齊打啦

下晝/夜晚等carry

正常打鐵 但你3個 5*唔夾。

要等人carry我

係之前淘左個法，打鐵佬加弓武既ACC，跟住課左98中埋弓

98唔係抽人咩

搞到我心郁郁
但宜家再起身就玩唔切

終於1個職60lv 屌

只要有肝

再起身?

巴打 而家邀你

咪中埋弓個人

再起手

弓個人d技其實好唔好用?

而家點賺錢快

淘寶幾錢個

btw 大工30lv 已經好難升 你哋點升

整高額買取
如果唔夠料 好似我咁整隊長盾都唔錯

不斷整野賣錢

未升好，依家先LV44
出親去打通常都係主用弓再帶隻法

釣魚拎強化素材 整3星桿合到lv10賣
整3星杖再自食

90人仔

得閒轉個髮型先

3星d舊原木真係伐得好辛苦，出得又少

真心唔貴

巴打係邊伐

thanks 大神tips
請教下啲星幣可以點拎 除咗課金

一場5塊 大樹先出

都幾抵

平原西

上面咪講左賣抽裝
普通討伐換
無啦

買返個終極6隻5*起手

買買買!
6個5*起手唔係呢個價啦嘛

呢度個個都叫我重玩

咁一定 唔過5,600都抵

係唔貴，所以我情願用小小錢，用刷首抽既時間升LV好過啦

4星裝幣出隻枝魚桿呀屌…

利申：有2把5星

有冇人有興趣去西原到採下料打下隻綠龍一條龍服務

明偵巴差一場

arrived

煮緊晏仔食

不過要勁都係要課月包, 再抽下5*, 拎下5*覺醒, 突爆佢

如果冇朋友接手可能繼續個垃圾acc算

480有償石果個？

蠢左, 開緊工偷偷地用AUTO打下D銅/木制作素材升大工同鍛治
製作數量全部都簡MAX=4PCS
每次經驗65
大成功得出4+3PCS成品
2佰幾個銅同埋木都係咁玩
最後先發現1件1件整
經驗都係65
大成功係1+3=4PCS

thanks

職人任最尾個水晶獸 送個武器勁唔勁

4*, 唔勁

光屬呀
下期打暗龍要用

巧巧j

等你地carry

想要大劍 等光UP

我都諗緊突唔突佢好

點解緊急有時得兩個藍幣

見到佢龍殺手 就知佢先係真正贏家

跟住就

首抽要刷 光傭+大劍呀

boss最後都係龍

但點解龍殺打綠龍好似r痕咁

有冇高手帶伐60神木 挖60礦 釣60魚？

下 好撚痛

有killer?

玩一陣先

拜一拜先

得大技有KILLER

其實有冇人會揀呢段時間重刷重開局
Miss佐之前D活動

睇你有無時間刷

睇你會唔會屈服係馬雲淫威底下 (淘ac)

我知你好想刷GA啦
我支持你

好似見到個$130
5*角色: 弓, 地法, 風法

活動唔緊要，最緊要係升番啲職既時間

而家D活動加埋得1粒野我睇得上眼
5*角色覺醒

見活動個d獎勵真心笑,其實隻game 求其玩下就得唔洗太認真
反正出新角你咪又係要抽

糞營運

升晒60先理活動都未遲

60lv！！！！！

刷刷下活動隻人都60LV

但之送好多石

開咗20lv關，基本上升人好易

之前個D係維護石
特别200石個次

覺得好難 岩先有一隻

頭一星期日日都20石

啱啱開波有經驗值石 應該升主角先定首抽隻5* 角好？？

得返500石 點刷呀

其實唔難
平原西一場採集都1-27，之後不停協力就升得好快

呢隻game無課更加要練製造系，有剋屬同中bonus四星都唔會俾人踢，主角用4星16 lv都可以做mvp

你有咩人

唔通過左半個月重日日送咩
太多無良營運靠送石去吸引人，然後大家刷完首抽就到下一隻GAME

我都見到 如果有武仲好

主角應該練 弓定傭兵好 , 得5星大工角色 同4星劍, 本身有5星弓同5星弓武

弓武俾弓手用，你練其他野

你地班友眼角咁高
就算果時800石抽完見到依家限法限杖咪又係心思思想重刷

差70石又可以11抽

因為爆死晒唔中新限

根本開左局之後既11抽唔岩心水就想重刷既話
幾時刷首抽都無分別
只會KEEP住想重刷

呢句真
永遠都係望新既，然後屌自己當時已經夠好既ACC點解唔可以更完美

六隻五星都唔想開局添啊吹啊，羨唔羨慕我有咁既首抽

不如實際d
課到滿意為止

新法搶手在限定同協力有bonus，用起上嚟舊法仲實際

你唔明白我無課呢個光環咖喇

我玩慣左舊法
已唔識玩其他角色

又係呢句
有隊友就限法，冇隊友就舊法

＃metoo

下次我都係換換個形象，呢set裝好柒

我完美示範一次首抽係有幾地獄

6隻全爆死
你仲想restart game首抽嗎??

你打得幾好呀
做好嘅sup都唔容易

新法招大係惡，但係儲好耐又唔多實用
如果解埋狀態就正喇

四分鐘係打緊急56?
點做到

痴線...我場場12分鐘以上

風法+風弓武
再加食藥回sp狂用技

新法唔係勝在招惡，而係勝在可以同新杖配合得好去buff隊友，齊齊加強輸出
冇風弓隊友，新法的確唔係啲乜，舊法玩自保可能重好（喺慳藥既情形下）

唔知啊，靠冇乜用既新法咖咋

我都係個句
d隊友無血要識自己行埋黎我附近先回得切血
街場有d唔理, 殘血10秒都唔過黎又唔食藥, 要我走埋去回佢血

製作係咪隻隻都要升 升緊大工 有5*大工 砌3*杖啲料又冇 仲要而家啪咗經驗石先得30lv 升得好慢 (無課)

首抽風法

尋日街場大家唔識打又配合唔到，我有新法hea打就九分鐘
有弓隊友兼大家識配合識打邊隻先、邊隻開技邊隻唔使開，咁大家咪四分鐘一場

升對你有幫助個D
每日商店掃貨買D材料, 整下野
一星期上左40-45

我個acc無五星弓五星法五星武
應該以大把人標準棄左10世

利申：斬樹佬打鐵佬1突

未打到3*武器前你哋點升

岩岩睇完3隻5星都係80蚊 連專先貴d 130蚊好似唔值
我自己刷個雙5星再課隻角仲好喇 當支持下個遊戲

打商店高價收購個D 2* lo
唔洗下下整3* ge

重課 ？

直接抽把四星出黎好似係

無,只係課過必中PACK兩個月

風buff有杖就得
新法要智力正常隊友會入圈先易發揮，舊法基本上睇自己控制同輔助隊友
而家新法惡係因為協力有埋bonus加乘，但係講實用一定係舊法

有水兵可以入場打火龍

玩哂咁多隻職COOKIN MAMA解職業任拎石抽番D 4星番黎

當你識整藥整野食後，呢樣野可有可無

直接抽都要打直 而家啲裝得1lv

隻野拎屬性武器會無左水屬

我個心好痛

我諗緊繼續玩課98個補隻5星人

有用既，我由啪四件全體SP粉變啪兩件一場囉

11抽先，大家要為我祝福

講緊實用走去講藥水食物
鬼唔知多buff好咩，講緊同樣情況下邊個實用啲呀
唔入街場有夾開隊友咪用乜都得囉，入街場變數大就唔同講法

SP粉回幾多?

如果用無屬武呢？

一下60

未整過
因為得一把4星劍俾佢用

呢隻GAME會唔會好似其他GAME咁
禮拜六日中5*機率特別低呢

根本就係睇運

我有7隻野覺爆了

啱啊，我一開始咪講左有風弓隊友，新法專配合啲
冇風弓隊友，玩舊法自保咪好啲

三星60，可帶五件
四星90，可帶三件

我只想要把風弓姐…

可以開始賣星換嘢

換左2粒野了

再加油啲，可以換埋武

60000萬太多了
不如10000咁換d覺醒仲好

我個FD淘寶淘石 有冇人試過

硬係覺得會比人BAM

60000萬

咁多人online
做咩唔開局打尋日個新討伐?
anyone carry me ?

咁快已經有？

要中過幾多垃圾先有2萬分

如果係黑石, 有風險

因為已經打完

派你試下OK?

好多GAME代充都會俾人BAM

我有好多把4星重複野俾我賣左

我P&D試過無試 呢隻派你地試下

嘩屌260咁平

好撚吸引！

人地0蚊成本

想知

除左偷卡我諗唔到其他方法咁平

其實無風弓隊友
只要你有風杖已經可以當自己係風弓,仲係係一個AOE既風弓

同女友玩左陣overcook已投降 仲傷神咁帶人打56討

有女友

單機先可以咁當

買左成個星期都未玩

BTW,依家周街都風弓
邊有可能會無風弓隊友

投票ban ?

點升裁縫最快？

2? 買左返黎開都未開過
條女玩flo 剩係練生產都冇時間陪我玩

好多時候我用限法都搶左仇恨
不過有啲加14/16既弓手同場就會好穩

新緊急要敵全滅真係好煩

衰啲講句 練過鍊金之後
已經唔知隻舊法拎黎做乜

利申 我有舊法架

我係大叔 年尾都結婚 無野好曬

佢玩左陣唔岩玩 可能日文

一場回5次血 舊法無限

唔好打擊我啦

我都係想自保啫

不停買料做
無錢就整羊毛帽賣

協力四個人一場回...
好啦唔講啦

舊法單機好重要！

包月抽多把武

協力根本唔洗回血!

我都係單機慢慢回 然後ai玩死boss
不過打水晶好似唔work

黎，我地打返轉70

我隻男法好出色架

要回GA咩? 一下死左啦, 點回

單挑夠做 正

其實隻game suggest你去單機架
血又少d，又易打d

咦⋯⋯晏啲都試下先
唔知我三個近戰AI會唔會好快死

協力3倍血, 再附送LAG機=無扣過血

我兩隻弓手未食過大技 係隻垃圾法狂死

單機只係需要得閒禁下技
回下血回下sp就得

料理D BUFF都係全隊有效?

咁好似料理抵食D? 回血回魔

想知你地入場生產力幾多先打直

仲要好多好易整

回全體就全體有效

五星武器

個BUFF好快無
料理D材料好有限
要日日係商店買先有
鍊金起碼有得執草

魚果d最易

所以兩樣都要整

好能貴 抽到5星人/武先整算 等隊友食

AUTO緊鰻魚串

唔夠力AUTO

I know that feel bro.jpg

上去睇下先

冇五星角五星武
只係主角50LV左、用四星10LV去整

50lv料理，你平時都幾得閒

岩岩打左場16分鐘既緊急
一開波無耐有人斷線
之後中BUG無得出大技
然後隻王得番4分1死剩我

都話左扮工就係最好升生產職既時間
黎緊會慢落黎，聽日過台灣兜幾日

有人斷線就唔差在斷多個啦

好撚神手

佢係去到打王先斷
果下我有諗過走場

有冇人打水晶獸 1個打隻王追住我咬好攰

想問下第一件野是咪只係用來強化裝備？有無野要用呢樣素材？

四個人打都係追你咬架
利申 渣流攤

anybody新討伐上級?

巴打們係幾多生產力先去打直五星武器

討伐點一個人打

20同35先可以自己單挑
再上無理

開左場之後唔等人禁開始？

係
我直頭SET朋友場 -> 開始
費事有人喺嗰一秒撞到入黎

help

最後個數1081

過1000

4星個3秒就真好幫得手
係最後關頭用到 變左極

1000 你哋玩咗好耐？

我940打直把5星鎚都差20秒
依家等上到1000先打直埋上16

無5*角色都直接整到防具LV16? 唔洗打直?

無人話無5星武

係 我制作力618

當然有5星武先做到

咁係咪5*角+5*武先上到1000製造力

5星武+5星角如無突
諗要雙60LV先做到

街場做PK仔
3條仔努力扛緊你同我掘石? 我即退

雙四突整得意野應該最盡係1100頭

痴撚線 咁睇嚟我單大工5*都係冇咩用

單大工唔好諗
800都難

雙4星冇突
人物同武器都打得意嘢
滿50lv 最盡810左右

無哂青蛙房
好心D低LV去打青蛙啦
最多我陪佢刷
得果40LV都入去打56緊急

4*武
裁縫仲慘 得一枝4*針 英都冇隻

5星武打直得5星武先有得意
好似係

哩個當然係
但打4星既話就有雙得意
純粹提供數據參考

五星角既用途通常都係40LV後升爆最右邊既技能BAR，可能係「完成度50%後能力增加」或者「爆黃BAR時能力增加」呢類屈機野，好使得。加上大絕通常都係越遲發動效果越好呢類，最後救命用。

唔會冇用，但你要知你隻角色勁喺邊

我晏啲都要打青蛙，屈埋呢個星期啲金

有冇巴打要刷野
兩種緊急或者青蛀或者龍 雀 土法都可以

青蛙，五分鐘後，我執埋喼先

水豹討求帶

好呀 好耐冇同你地打
哩排狂生產
不過都追唔到巴打你

我過埋呢個月就摺埋咖喇

以前玩cc都試過玩黑石，玩咗個幾兩個月都無俾人ban，見證住啲石個價由貴變平再變番貴

最記得做埋熟客仔，間唔中就送多少少石俾我，有次好似送多半pack俾我添

不過都係嗰句啦，後果自負

仲有冇位，我又打

123加埋你=4!

屌你個CC老屎忽 最早期日服先有人咁玩 平到爛

我個cc中課ac當年賣得果700蚊…屌

主要係想課月包

928296838
唔知加咗你地未
加加先

黃小鳥-273658528

最記得果陣初始AC 4隻SR賣400蚊
果陣中學雞靠賣AC賺零用錢

我個cc ac好多隻突爆5星，但都唔值錢ge
屌
爆肝打魔神都唔知做乜

我好彩走得快，搵到個台灣仔水魚幫我接收咗，打和離場

掂， 打得，開左

當旺巴我未俾你carry過加個好友先928296838

有無位剩

水晶獸裝

屌俾你呃左

說好的場呢？

再開左

巴打我地未加好友 我入唔到

乜料，我打你個名明明已經係FD
不過已滿人 RIP

邊個係好勝GIGI

武器屬性會COVER左角色屬性?

咦係喎 sor9
我係一川

gigi係我

不掂，main番弓先，拎左隻43LV大劍入去諗住玩下

點解我咁都mvp到

風弓 + 光弓武 變左光傷害

-1
come

靠你carry

普攻同武器技跟武器屬性
人物大絕跟人物屬性

因為你太勁

我只係回sp回血 ja

一下+13SP

13sp太少了！

我無風屬弓, 唔洗玩弓了

啱，我回慣60一下

普通討伐幾時可以每星期用唔同PARTNER多個金幣箱

諗下好啦

又想出新角?

人呢

換緊人SOR

佢地2個好慢

隻弓太廢, 玩返我唯一角色算

我第一次入咗以為入錯

有無仲刷緊首抽既巴打想買個account開局?
因為無咩時間玩 想放左個account
詳見下圖 有意請開個價比我

內有5*弓連武器 5*佣兵 5*裁縫 5*鍊金 5*大工武兩把 5*礦工武 5*廚師武 大堆4* 仲有一堆材料比你生產
仲有14xx石未用.. 道具開到600 課過90蚊個必中pack
我玩算幾有運 暫時11抽親都有5星
進度已打晒兩個緊急任

神級AC

買個新帳重可以自己玩下育成
買個育成完既帳番黎玩育成⋯⋯

重點係每次11抽都中5*
買得過
唔中GE話退貨

神級AC[/quote]買個新帳重可以自己玩下育成
買個育成完既帳番黎玩育成⋯⋯[/quote]

好難理解成日見到D人會買高進度AC
D人都玩晒買黎玩咩

買未？

一定唔算神 比起呢度好多巴打 不過呢度啲巴打無post自己ac

要勁LO!

無法無專, 不了

買黎炒

一下回60真心屈

回60係點回?

屌你班友，隻青蛙出場唔夠五秒就殺左人地

食藥

三星SP粉、鍊金整

四星就全體90，帶三件出街
三星就全體60，帶五件出街

咁又唔係咁講呀，想當年PS1 PS2都好多人鍾意dl爆機save黎玩，更何況呢個都仲有大把野玩丫

想問下大森林之粉打咩有?thx

55LV世界王 土爺

行行企企又KO

對我呢個有冇興趣

個個借賣AC係到曬 可恥

新一輪世界大戰

求其射一下5000
仲要未覺醒把弓?

好撚癲 我真係係到行行企企就完場.....

細聲啲

我啪左加攻藥

大神們 晏啲玩唔玩

點解當旺巴可以咁快進出場同開場
用ipad玩?

係啊，喺屋企咪用ipad

開始覺得自己玩隻法唔知為乜

我都OK既 不過唔好再打青蛙就OK
我雙緊急都未 草先4000零分左右

重要只係主角而唔係五星弓
嬲唔嬲

見你地打咁快 我係到痴飲痴食都幾唔好意思

4星釣魚+4星魚桿係咪冇可能釣到滝洞條51lv魚？

嬲死我啦

我大都未出已經死咗
你班痴線佬

沖個快涼, 5分鐘

-1，有冇人入黎企企？

去入痴428打……

照入，剩低個位我開俾街客

打咩？

青蛙，快刷金幣

我想加入

入未？

沖完

單機陣, 有位叫我

當旺巴打可唔可以俾少少建議我
5星唔知要覺咩先
暫時主角王國騎45LV 傭兵51 鍾意玩傭兵多
手上有火佬連專 舊法連專 煮飯佬連專 弓佬, 風法同釣魚妹 仲有大工刀 同鍊金樽
我升咩其實都冇乜所謂但玩傭兵同法師多
如果以實用度排你覺得應該升咩先

新手想問下一開始係咪乜都唔理沖爆主缐先？

係 唔夠打既話打返職任

11抽完畢...

究竟我隻ACCOUNT玩緊D乜......

全3星！

完左主缐之後要打咩？同起野果D洗唔洗起曬佢

抽左3200石

生產系爭支針就.........全武器收集完畢?
playing me?

你生產之王

好閃

主角萬歲~
主角萬歲~
主角萬歲~

我既玩法既偏下，連打鐵武都四突，反而弓零突
（我成日都話，打交可以靠人，但整野要靠自己 ）

俾我，我會突大工刀先（反而鍊金同煮飯未重要到咁，鍊金打直只係搞飾同埋自己）
角就冇所謂，可以留下先

鳥巴有無課月?

我要弓呀, 我要射5000一下

你走啦，我唔想搞到你大肚

不要問, 很可怕

重想點

你都得ga
5000蚊射落海

偷緊信用卡, 等我

想要埋支針

睇下今日巴打得唔得閒carry小弟
我想睇5000射食隻水豹

屌有道理
我仲係到諗緊要唔要突火劍定係杖
最衰冇針如果唔係一定針先
一於大工刀突咗先

我今晚要衝金銀幣，聽日唔得閒打機

火佬同煮飯佬係咩

係咪打青蛙 我想++

火傭兵(聽聞係女性? ) 煮飯佬係廚房佬

火傭兵同五星廚都係女人

GAY TEST FAIL

追完post
決定突冶煉角同武

事關得870生產力
仲爭成百幾

其實隻GAME要玩晒除咗戰職可以揀D唔練
其他都係要練曬

街場 - 中級討伐場
掘石呀啦
3條友拿拿臨衝去BOSS房

有無巴打記得5星打直要幾多制作力
950夠唔夠?

你個連登id名我總係覺得好似我一個朋友
我想問下你現實係做咩職

1000以上
無突過既生產角基本上你要分兩次打直你把5星武先上到1000

個陣睇達哥改
不如你講下你朋友做咩職業

攻防戰

睇達哥…
it狗一名

如果就咁5星角冇突55LV左右加5星武冇突
打得意野大概幾多製造力

咁覺醒武器係咪好過人

彈APP 你地打完我再JOIN

咁唔係啦

都要睇你得意野係邊個既得意野
你拎5星武器只會整4星打直5星有得意
大約950-1000

太好了

鎮一鎮個post先！

BTW 950-1000係整4星
打直5星會低少少得920-940左右

你都同我走呀，我唔想搞大你個肚

抽到d角色變星星
多謝課長

我立即屌你

連風法都變星星
真係課長級

$260 ?

負評是我俾的

我覺得5星風杖好似勁過風法好多

點解
我淨係抽中把杖

why

課黑石正乞衣 冇倏犯法野

因為我得風法冇風杖
所以風杖一定係勁D

其實係之前抽到限法
然後突滿咗佢

而家好想叫佢嘔返啲突石出黎比我突打鐵佬

突滿咗

突滿左一個角色既風險

Thx~bro

好，我停一停唔玩了
搵人接手

冇既，課長級一個月有三粒突五星角石
10000 40000 40000

問多句
每月1萬塵係唔係換覺武石先>覺人物石

打乜

係，你死好運可以抽突角，但武點都要用石

青蛙

+++

入啦

ok
dklm抽到3把火劍
點解唔俾食武器覺醒
仆街level1

四把風弓表示
咪臭係!!!!!!

冇人邀

打開協力任 下面有個好友開既場

邀乜野，你去協力，右下角ともだちXXXXX

即到

切菜咁切

DLLM 而家先23粒，我打到40粒之後重想打銀

OK，下個post放第一版鼓勵世人

銀你地打開咩多
雞毛同狼皮都好似幾正但唔算快

有冇興趣掘埋礦

掘LLM

我睇邊一邊有人打我就打邊度
有時專打可以跌魔法粉既森林關

掘礦開個10體掘到你唔想掘

邊關

有冇高手有興趣去斬60lv神木

藍呢

我明，之前有試過

森林啲關都好似會跌

討伐其實都係高LV啲就容易跌多D金幣?

睇你靚唔靚仔

0傷

九點睇下有冇團？

唔怪得我跌咁多

我需要高手carry
今日先有人carry完神礦
賺左

神木大概要幾多砍伐先劈到D傷害

我諗都要50lv伐木以上

最好有隻野加伐木傷害up
之後針對住sweet point

我可以用60LV片手主角裝把新五星斧入黎企下

have a try

藍？

反正我都要佢黎煮野食

sorry

搵多2個火屬斧高手就岩岩好

我得木屬

如果係60LV 礦我可以JOIN
我隻礦工打到100幾

食完飯返黎, 有無團缺花生友?

礦我都打到1xx

斬柴阿叔得49無咩點升過
不過升多幾LV應該都斬到神樹

擺明係打神樹用

係你啦！

岩岩睇完
55lv伐木呀伯斬到250
sweet point 450左右
開伐木up再開大打sweet有5500

我最後兩場，之後食飯

食完飯可以再打

11抽又收皮
點解抽吧戰鬥武咁難

sweet 個位唔會打中一次就變咩

點解抽把弓都咁難

謝各位巴打carry
晏啲再打

我一把都無 幾時出個必中5星戰鬥武既pack比我課

謝巴打carry 我輸出應該係你既1/3左右

隔一段時間先轉
但只有打中SWEET POINT第一下果時先有字彈出黎
之後就算打中都無彈字

謝巴打carry 我輸出應該係你既1/10左右

偷偷同你講樣野
我當初12次11連除左零五星之外，其他四星武接近抽齊晒

就係差我main緊既四星片手劍
所以我兩把三星片手劍嗰時係好初段就LV10左留到而家

sweet point係你第一下有字
之後打幾下都係同一個位
完左sweet point棵木會閃下
個point就會轉

謝巴打carry 我輸出應該係你既1/100左右

依家先知
多謝兩位巴打

咦原來我60片手主角592伐採，但50伐木主角632伐採

普通160一下，SWEET先240一下

返緊屋企 有冇靚仔玩

突發

LEVEL2終於唔使每朝做日任

?

即係點呀？

其實對我都冇咩影響
朝早4點到8點

哦, 唔再定期維護
即係有機會之後死SERVER啦

哦cher

level2 IT狗: DLLM終於有得瞓啦

我寧願佢維護多D

玩家可以穩定
刷首抽人數少咗
IT狗: 終於del得快過你班仆街刷首抽

維護送5塊皮

緊急維護派石

送五舊70LV世界王跌既肉你執到啦

派石諗多咗
整幾舊肥豬肉俾你嘆下就有

得兩把武 5*新法杖 5*兩手劍， 冇5星人，大家點睇，刷左成日了

買首抽帳啦 愈黎愈平

買咩好，風果把弓加舊法師好唔好

咁正仲唔買?

好 如果你可以比多少少錢既有更加好

40蚊人仔呢個

$40咁平就買左佢開局啦

G持

有弓, 有藥
速刷LV好EASY, D青蛙打橫訓低晒

食藥+攻+SP
爽呀
利申: 望住BRO好爽

買鳥 唔知有冇得轉主角樣呢

送好多整容同剪髮卷

明白點解我成日都話補法並唔重要未

啲狀態有冇得疊加？例如弓手避完會加攻，再食加攻料理會點？

唔好傷心
呢隻角專職輔助唔到
總有另一隻

五星鍊金點睇

法師出3圈同最尾轉身出龍卷風果陣無敵好撚勁

我好明白呀
但街場班人
要不是我回血........死晒啦

弓手凌空果下都係無敵架

屌40蚊 根本就應該一早買啦
刷黎都晒9氣

拎住風弓都畀我MVP........
係咪應該將把弓畀我善用

男法師天下第一

新討終於有100幣
等巴打CARRY中

講錯，我更正
我指既係喺輔助方面補法並唔重要
起碼對我黎講唔重要

佢既一招二招大絕我都未試過，唔清楚

法師打好慢, 弓好似好快就射到第5,6下出無敵

神木團準備好開團
搵人報到下先
1：神手當旺
2：男法愛好者（即係我）
3：
4：

如果你諗永遠係「幫到最廢既人」，咁你好難進步
要諗既係點樣連勁既人都走位幫到，咁你用補法就有用喇

首先要課到抽到弓

咁就唔係輔助啦

唔係好多人話舊法冇撚用咩

咁新杖 加 兩手劍，或者舊法師加風弓， 大家會點揀

有D野要自己用落先知
主角用弓, 有咩事就換舊法回血

有冇用係睇你用成點，新舊法都係輔助用，各有用處，要輔助得好並唔容易

同埋係睇你有冇時間打機咖啫

其實你買左未?
而家係弓打橫黎行

咁梗係後者，弓可以主角自用

買左，但舊果個仲backup左

屌淘寶條友揀左主角法師職，係咪好快有得轉

我覺得唔係咁講喎
單刷有隻補師其實好撚好用
自己補自己3隻
(雖然其實都係有全體補藥,但冇咩時間玩 唔得閒鍊金既人嚟講法師係唔錯)

打完頭3小關就有得轉
小問題

過左1-3就轉到

聚氣中, 願各位巴打祝福我聽日打夠9100 pts
抽到5*弓

之後各位巴打要乜有乜
想中六合彩就中

老細：你幫我做埋呢個大PROJECT先，今次做完之後一定升你職！

岩岩去試咗
48LV 劈一下3SP先50傷
我都係收收皮

光傭連專好痴線...

係成功既第一步
帶全體SP藥貢獻下

（用晒就番去拎完再黎 ）

我都係第1次街場

無風法, 無風弓
都可以7分鐘啱啱好KO上級....

吹奏要詳情

我劈到98 可以帶加伐木的4*幫下手的

角色3突, 武器3突
0剋屬, SP技打3-4000
必殺打BOSS 15000
我懷疑我眼花

真心痴撚線
黎緊仲黑龍降臨

我即刻打直上16再升爆再加插粒10製造力石睇下可以打幾多先

想問下光環要課幾錢
感覺距離唔遠

抽到D咩

60000yen

課夠就自動有
佛系光環

傻的嗎

60000YEN 天使裝

可以放響下個POST P.1啦

兄弟 you are not alone

全3*

0.6*10
個機率係?

幾點有團跟下

警世圖

係咁多

光傭連專

WOW
9個人物但兩把武 好慘

贏晒啦 黑玉加龍王

戇你個鳩，我課double都唔止都冇啲既野
重好意思講係咁多

當旺巴
你13次11抽0 5星我都略有所聞

所以話 無課真係唔好亂曬

係12次

係熟人？ 定只係喺呢度cdrom左咁耐

是咪打蛇

當旺巴幾時打銀幣
carry小弟

+1

CARRY金幣

咩蛇？

想打多12金先打銀
可以開波，打唔打？

3min

GOGO

好，開住等

青蛙?

齊腳未

開左青蛙

西原蛇

嘩一川咁快 即衝入黎

睇黎要搶位, 即黎!

有人carry即刻

又一個60LV弓箭手
不如我開個1LV法師黎吸下經算

一場用幾多粉?

428 LV60

最新version update

有用連結

新手攻略

首抽速刷

中文攻略網(轉自巴哈)

即時對戰

【攻略】活動攻略 獎盃、硬幣、Pt 總整理

小抽怡情，大抽亂性
請緊記

生命滿希望

你想要的

你所得到的

我發現佢地打完頭3隻我地兩個先入到關

正

入關勁慢

屌可唔可以唔好一場先一金

95% 1金

12場都好快啫

入場快啲OK？

OK

岩岩試左打神礦SWEET POINT有300

hanged

Clear!

上鋪見你打完第一關先入到嚟

佢仲有道具個版未show
應該一堆5星

轉左模擬器, 好似仲差左

釣魚掘礦斬樹

又爆post了
準備留名第一頁

靠人carry
我只係負責回sp

應該齊晒採集+制作, 唔洗SHOW

dllm真係場場一幣

唔夠靚仔

諗起都嬲

打完哩鋪我重開一下先
你地打場先

1001

我都想

燒錢式練裁縫

街場好 三金

好似有巴打入咗 咁你地打住先

⋯⋯究竟前兩日個1分40點做出黎